對方啲嘢點處置

鬧交幾日
佢漏咗度錶喺我度
而家見到隻閪錶就眼冤
反正佢又無搵返我
掉咗佢會唔會好仆街
自己都好多嘢喺佢度
諗住重新買過就算
唔想再有機會見倒佢

奉勸大家鬧交唔好拖咁耐
女人嘅感情可以好快就倒數完

Give it to me